[絲打]尿道炎圍爐取暖區

又復發，dnlm好撚痛 想喊
一瞓低就頂唔順

對唔住啊尿道Bb我下次唔會再衝紅燈

平時飲多啲紅梅汁

食女性配方嘅益生菌，注意衛生

睇咗醫生未？食完藥飲多d水，飲得多水好快好返

仆完嘢沖涼洗乾淨就冇事啦

Pms 仲辛苦

去買紅莓素食
我試過兩次尿道炎 都係食紅莓素好返
當然如果你已經嚴重到柯血嘅話就一定要睇醫生

瞓低會痛架咩
中過幾次都係就屙完尿嗰下痛

I know that feel
之前 成日番工忍尿
依家排緊期
睇公立

希望有尿道炎問題既絲打
早日好番

即刻食粒紅莓膠囊定驚先

今日發 聽日先有得睇

睇私家啦 都係3XX

俾我衝埋先 ok?

好似磨損咗咁痛痛地（但真係無磨損）

洗咗
衝紅燈多菌啲

最痛苦係瘋狂咁忍尿
但柯出黎得幾滴仲要勁痛

我既經驗 扑完野要即刻去廁所同沖涼
一有少少覺得中左 就狂飲水 沖啲菌走

唔係忍 係急尿

食緊了 尿頻真係好難頂
成晚坐喺廁所做嘢

唔衝啦對唔字

我而家坐喺個廁所到覆緊你
今晚又瞓唔著了

點解要衝紅燈 ?

衝多次就冇事
爽完就咩都事

男朋友太正

再衝賓周都咬斷佢

扑完記得柯尿（係柯尿，唔單止係沖涼），少量都要柯。我自己自此無復發（好彩）

下次屌屁眼好喇

衝紅燈期間 會爽啲 ?

事後唔會令到子宮收縮更勁 ? m 痛更勁 ?

會
我今日痛到傻
子宮又痛 尿道又痛

而且一啲都唔爽

有屙
可能復發太多次 個尿道壁磨蝕得太多
（我諗前前後後都十幾次，嚴重到要睇醫生嘅就3-4次）

屌西請帶套

咁你又衝 / 畀佢衝 ?
btw, 佢都會成手血啦 百害而無一利

第1X次去廁所
懷疑人生

精溝血

佢話唔衝 係我姦咗佢
一見到佢就想搞佢好難忍 唉

唔關套事
手指撩都會有

絲打，一定要睇醫生
試過唔睇醫生上左腎 會腎炎
多食益生箘 每日食預防翻發

真係好辛苦

性病就性病啦，尿道炎

睇過喇
Check 晒都搵唔到原因
做埋種菌同尿測

聽落似係支那流行的非淋

想問下會夜尿 尿頻 係屙尿個陣膀胱有啲痛 同埋條腰特別攰咁 係唔係就已經係尿道炎

本身自己而排似腎虛 只係夜晚會去廁所同埋平時多去廁所 去睇過中醫之後好返一排 其實自己平時都多忍尿琴晚又有忍過一次大概2個幾鐘 之後每次去屙尿膀胱就開始有啲痛 同埋仲多左去廁所既次數 而家條腰仲唔知點解特別攰咁 因為第一次所以好擔心

又唔係七老八十，邊有咁多尿道炎同腎虛架

支味沖天，性病橫流

有時尿道啲菌上埋膀胱就會變膀胱炎
我無試過，絲打你去睇西醫開啲抗生素好啲

有無食橙尿藥？
我諗我要長備先得

尿道炎即係尿道入菌（正常係無菌）
唔係咩新鮮嘢

你覆我三次係咪暗戀我啫？

對病人係唔會有戀愛感覺架，你醫好春風滿面時再諗喇
延醫可以好大鑊

有呀
我自己都有去診所配定傍身

不如你教我點瞓教先
瞓醒睇醫生

我有醫保thx bro

今次識做 問佢拎多Pack先

食少d甜野

必理痛啦

我通常強迫自己快啲瞓著就唔急

我都係咁⋯⋯一係就啪粒止痛藥頂住先

唔該絲打 決定聽日去睇私家

念珠菌好難搞 又臭又多
我之前塞咗一個禮拜藥好返

今朝瞓醒唔痛了
尋日救火式啪咗粒紅莓膠囊 睇嚟有用

邊隻牌子

Swisse high strength cranberry capsule
喺萬寧買好平

會好返既咩 塞左好多次又有口服

問多句睇左幾錢？

4XX 一個禮拜藥

我之前係念珠菌增生引致陰道炎
都係控制返啲菌叢，有返平衡就叫做好返

著裙 著紙底褲 一日換兩條以上
戒辣戒凍戒甜
食藥 早訓
祝早日康復

病發緊就唔好諗有咩方法補救到
因為除左睇醫生食藥之外都無其他野做到

之後supplement 記得食返紅莓素同甘露糖
都可以iherb買到

睇醫生 食藥 無事了 touch wood 無復發

一年4-5次尿道炎，睇公家，公家睇得多就轉介去專科睇，做晒檢查都話膀胱冇事冇菌。而家一有少少唔妥就食舒x丹4粒，痾夠2次尿就冇事。有時嚴重要食3日先冇事。不過成本貴過睇醫生，如果嚴重既話，但未去到血尿。
之前一尿道炎醫生就開抗生素同橙色藥，食藥食到怕。

尿道炎好翻之後，全部換曬新底褲，希望乾淨啲無咁易復發